為防護新非典，行商場最緊要帶番個口罩。

記住唔好搞到成個商場都帶口睪
唔係既話啲人仲點敢落來消費
落到來又點會行街
防疫和理SHOP

一切為咗防疫

想帶6800/7502行街
who join？

係中國肺炎，跟返正名啦

中國肺炎

推

帶口罩
順便咳多幾聲

推
---------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

如果有流感病徵，但又要去警局報失，記得唔好帶口罩，因為黑警最唔鐘意人帶口罩，可能會嘖你胡椒

中國肺炎啊

正想入黎講同樣既野
係中国肺炎

中國肺炎 Chinese Pneumonia